如果連登無左起底功能會點

多唔多人會亂開post

我會不停開

我會成為波台大佬

都係會記得你識食鮑姐

鮑姐

我會要求重開

鮑姐咪搵你唔到囉

可唔可以收皮呀死煩膠
死返波台玩波膽啦

大家對佢同心理時鐘巴打嘅事蹟已經銘記於心